拳頭只對準政權 不打異己

但警察的槍口卻對準你的頭

這樣的政府值得你去維護嗎？